多唔多人過左30歲先首置？

For 結婚自住用途
會唔會好難買到心水單位？

又細又隔涉會唔會影響夫妻關係？

老婆多唔多怨言？
敢唔敢邀請家人朋友上黎坐？

30歲首置都要好大勇氣啦
你係女仔都唔想分開 唔會點會有咁多社會問題
男仔既個個都想有自己既家 耐何唔係個個都有能力 有左首期 到供樓又係另一個問題
依家係樓市頂部 投資角度真係要合埋眼先買得落手

假設而家係頂部，就算之後真係跌，息口升
供得起，但心理上都會好唔舒服

巴打已經30？

有能力都唔買
2047，加息，貿易戰，北韓，港元脫勾，租住樓等睇業主仆街

有能力唔買 遲啲升到無能力買

26歲已經做緊 村屋

同意，租樓等跌隱陣d，
每兩年又可以轉換環境，
住人地d新樓。

層樓真係供30年到2047 不過盡快想25年內供完佢
利申每個月供4000幾

供完岩岩好比政府收樓

租樓就冇呢個問題

真架喎，新樓好抵租。

一路租一路睇住業主層樓跌，就好心涼

我都當租屋住 起碼唔會加租 4000幾一個月

自住有乜好諗

一樣係26時買，村屋
今年30
層樓升左2M 已經

等爆之後可以full paid 買樓正傻仔

心態唔同架
廿幾歲兩個後生肯挨，對前路有昐望
三十幾先黎上車，好似養老等死咁

差左幾年姐,3x就無晒昐望要等死咁嚴重

供到五十幾歲同供到六十幾歲緊係大分別

或者咁諗 你供到咁上下 見樓價升到咁上下就放左佢再買過間黎做短d供款期又得唔得 前提要有眼光

銀紙不停貶值,樓市不停升, 我諗十年後就供完

唔係父幹30歲先買樓好正常喇
舊首期咁易儲咩 壓測又難過
買大西北都難搵喇依家

利申就快28
35k
目標30歲前買樓

有人買先叫升

26 歲無父幹買村屋接近無可能

28歲首置

29 買，新樓，升左3M

買就有人買
不過我愛黎自住
所以升多升少都唔關我事
純粹當供樓係自己資產好過交租咁

27歲買 2m 買嘉湖...

仲撚多人過左30都無能力上車

我預計自己 30都上唔到 假設靠自己 唔結婚

個個都廿幾上，三十幾先上真係好大壓力

人比人
比死人呀青

買黎做咩, 留返舊錢移民算啦

Hku
25歲買 私樓
靠自己
上升左200萬左右

早儲到咪早上
邊有得話事幾多歲上架

屌你買個時平，而家升左咁多，人工跟唔上，即係難左200萬!個個發左達咩

唔買點移民

我今年27歲
有無嘢屌？

29買左
唔太細 岩岩好
10分鐘去到鐵
係層樓舊d

依到好多都係廿幾歲已經買左，證明買樓都唔係超級難，有心有目標有能力就得。

有父幹

上面果d 無父幹點買村屋
首期百幾粒 儲碌撚
實有人幫

升再成2百萬

150萬 / 2個人/5年/12個月 等於$12500

只要每個月儲到多過呢個數
三十歲前實買到樓

搵三萬幾儲萬幾兩萬其實輕鬆
專業人士都多過呢個數

香港好多專業人士

連登仔100%專業人士

1歲置業, 因為係獨生子

連登仔個個25歲搵三萬

fg 個個3萬起，2萬係廢物

如果要40先夠錢首期，係咪跳得樓

窮撚係唔會上高登

連登

6年前開始見有身邊嘅朋友賣樓然後租樓，話等個市跌然後再入，年年都話見頂架啦 .... 到頭來

計搵最多個 10% 香港人其實已經好多人
仲有贏國人同埋大富豪一個頂十幾個

百幾萬 其實好多人儲到俾得起

托市唔洗好多人架咋

買果時先3m
其實衣家自己條村一樣既都賣緊5.5m
升左2m都係保守咁講
二樓天台連車位
升左2m有咩問題
都成4年前買

有錢都移民嘆世界啦，仲喺度做奴隸供天價樓

租樓日日賺

有錢就香港都嘆到

喺香港洗得唔夠痛快

賣得出先叫升喎
村屋買2手？
大把新村屋啦
你條咩村呀？

屯門10年樓到
有700尺加天台仲有車位
衣家賣緊5球都好合理啫
同埋村屋買二手有咩問題
我都係講緊同村成交價
我自住所以其實升跌都唔關我事

香港樓價已經破咗頂
就算大跌
依然係其中一個好貴既地方

諗住佢跌完會升番
似乎唔係太現實

26 靠自己儲左over 1球做首期
依問題反而係入息過唔到壓測

你入息幾多, 點儲

真係追唔撚到樓價 2個人月儲3皮都要幾年

以前搞生意仔，炒炒賣賣儲落

人工30k 都未到

30 歲 自住嗰個已供斷 （約9m)

點解你咁叻？好多人三十歲仲儲緊首期

唔好搵你老婆工作地點連等車時間超過一小時車程嘅地點

2016年尾買 運氣好
樓上業主賣 3樓加天台 190幾萬 駛唔駛父幹

點解30歲要係benchmark?

公務員都65退休啦

到未到三代供樓 點解無得升？

太低估人類嘅適應能力

連登咁多毒撚, 撚有另一半一齊供/儲咩

無4萬一個月都唔好唸一個人供啦, 當你400萬樓(雖然都好難搵), 無父幹, 只比到1,2成首期,

月供得掂掛

老實講 30歲後先首置你人生已玩完啦
正常人都係20歲首置 30前已供完層樓

一個毒撚咪供樓啦

老實講 我另一半搵唔多 儲唔到幾多錢
我都係預自己一條友供

早知我寫35啦

屋企人買落嘅

戇鳩鳩

廿六歲嗰時買，已供完放租中。

人地30歲achieve到既野
你米等到40歲先達成lor

我都應該系

與父母同住

10歲出黎做野 20歲已經買樓 樓主收皮啦屌

儲左百幾萬
27歲首置 都已經覺得好遲

如果白手興家，無人幫已經算叻

27歲儲百幾萬 做姓行

銀行而家80減,
你40歲都最長都可以還40年

廿六上車，而家廿九，非父幹，但買政府樓，好撚輕鬆

有冇人65歲+ 後退休 仲要供樓?

女朋友迫住一齊儲既
如果唔養車應該快好多就儲到首期

女朋友真係好有用
如果唔係女友話要一齊住
根本我幾年前仲係痴住屋企住
唔會買樓，咁就唔會享受到樓價的升幅